原來2019年有套西片係勁似上流寄生族

叫I SEE YOU
有無人睇過

認真，好想推介下呢套

劇情有翻轉再翻轉

無JUMPSCARE，懸疑為主

呢套先岩

推，岩岩睇完覺得好撚正

see 乜春個套無興趣

上面個套有興趣

認真，我覺得仲好睇過上流寄生族。

我想睇風流鄉下阿伯

GOOGLE即有

係咪女主角食哂阿伯啲精之後吞埋佢間房屋

下流寄生族

做乜撚

呢套有冇seed

難分真與假

笑到仆街 關上流寄生族咩事

風流銀髮族

呢套都係西片嚟

屌個閪都有分懸唔懸疑